［塔羅］直到訓教前揀啲問題答

如題唔包準
講下自己既問題
性別
點稱呼（唔洗真名）
星座

希望大家俾啲意見
如果大家覺得準將來再開

你有咩問題？

拖延症 唔想做assignment

想再追一個女仔，想知機會大唔大？
男
Dan
天秤座
唔該Ching

嚟緊工作會順利？

想問下現階段愛情心態

講下自己既問題
性別男
點稱呼K
星座獅子

麻煩晒

事業麻麻喎
你宜家應該岩岩經歷完困難既時間，工作可能會出現爭議，或者得唔到令人滿意既回報。

愛情方面你係單身定拍緊拖?

你有堅定既意志同清晰計劃，係追佢既好時機

女
蝶
雙魚座

想問愛情運方面

利申 單身 分左手幾個月

唔該巴打

女 c 巨蟹
幾時會出pool

女 lore 可唔可以同前男友復合

白羊座

同我鍾意既人有冇可能發展？
學業順唔順利？
女
v
白羊
Thanks

你好嗎

你係上一段感情中似乎比較少表達自己既情感或者感受
呢黎緊兩、三個月愛情方面可能比較失望啦

男
j
巨蟹
想問愛情運方面
Thanks

不好
Sem尾不想做功課

未來1-2年事業如何？
巨蟹座
名：巨無霸

女

我想知依家因爲未放低ex既女仔會唔會同番佢ex一齊 而我有無機會同個女仔一齊
男
我叫呀b
處女

問呢啲問題之前
其實我已經答到自己

問題：好怕老細，上手話難相處，應唔應該辭職？
性別：女
稱呼：搵伯母
星座：金牛

係呀

上年至今年籌備轉行
想睇下嚟緊應該點安排好

愛情而家單身㗎

塔羅可唔可以睇到我今年發生咩大事？

仲以為樓主瞓咗 啱啱打開見終於有回覆

男
傻
射手

幾時有女

六月前會唔會溝到我鍾意嘅女
男
小淫蟲
金牛

女
Joyce
天秤座

岩岩見完份工，想知有無機會請我？

wong
巨蟹
想問愛情運，謝謝

係之前果段感情上似乎付出得比較少
你可能對復合呢件事唔太有信心
雖然咁睇唔太樂觀
但如果你係好想挽回的話 就俾多啲信心自己去行動啦

問唔到有咩大事
係預測你現有既行動／心態既可能導致的結果

好啦
等樓主你覆埋我工作同愛情個問題
以前塔羅都有研究下，嗰陣時又去上下堂玩

女
T
雙子座
會不會短期內成功轉工？

之前係咪同你中意既人發生過一啲問題，但已經解決左?
你地之間既感情可能因為咁冷淡左啲
如果仲中意佢就要把握機會行動

講下自己既問題： 同曖昧對象發展如何
性別 女
點稱呼 華法林
星座 天秤

女
珍
巨蟹
呢一個月內轉唔轉到工？份工係咪我鍾意既？

謝謝

女
Sam
人馬座
可唔可以同現任結到婚？

事業方面冇更多意見俾到你啦
愛情方面 你似乎未ready進入下一段感情住 可能係因為上一段戀情既失敗

女
Pig
白羊座

想問家庭同愛情

可以
有計劃既話可以試下

男
Cheuk
水瓶座
準備短期內表白
巴打點睇

多謝大家支持
今次問到呢到
因為估唔到咁多人問 答唔曬大家問題
塔羅係問唔到好長遠既事的
都問唔到時間性問題（e.g.幾時）
做assignment了 有緣下次見

撞返ex 同一間公司做野 同佢有機會？ 分左兩年左右
男
Neat
天蠍座